流年流成河流流過幾度名勝

純粹鳩post下 唔喜歡就上一頁

橙

真

矛人理

Always la
會理我既人都唔喺度理我了
我是廢廢

here

懂我的人

消失哥

又有心事？
開曬藍mode

慘了慘了

咩係藍mode

有無心事想同小妹講

見你喺象個post度打 呢啲
藍mode=sad

小狗

Sad 咗個半月喇

你係小妹咩

以為對聯post

所以係咩事？

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

呢句上聯應該都幾難

大約喺嗰邊講咁一次

唔係 不過你想既話可以係

碎了這塊鏡 照見了胸湧

比個post名黎比我追下post?
定你講緊之前同我講嗰次？

切左佢？

咁又唔洗
揾大脾夾住佢就得

汪汪

做咩樹阿

歲月垂成麋碎睡遍每個頹瓦

大象嗰到囉
之前？

我呢邊三點喇
要瞓

今日好開心
夾埋chip 返嚟
但唔知點拎上機好
Chip and dale 好得意

成42cm 高啊

日本？-.-

咁就得 咁容易既咩

係啊死mk
我冇乜時間

當然 唔信你都試下

咁撚勁 夾到咁大隻公仔

所以唔講我知了 清楚了

邊個係死MK

我都係

不過我無諗過放棄

我無jerjer sor

我都無呀
夜喇
訓啦

6000羊

咩唔講你知
懶得又打多次姐
我手機打字好慢
同埋係攰

純粹9up

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞在時光深處

嗚

你

我驚有日瞓瞓吓就88
咳到呼吸都有困難

咩來

唔訓

6000yen 咁唔平

咁你訓啦 我唔勉強人的

喂你快啲返港之後睇醫生啦

過左去既野就由佢過去啦

本身臨飛前一晚以為就好

依家開到聲
但發唔到高音

偶爾愛上過一些倒影

千金難買心頭好
Gn

要高音黎做咩

晚安

摸摸頭

Loop緊

快摸

摸摸摸摸摸摸

頭髮亂了 幫我梳返好

梳緊 想唔想扎辮呀

你識唔識架

識! 專登為你學既

水慢慢~
將萬物玩~弄

At17 版都正

有無咁sweet啊

你最正啦
仲唔訓想點

有架 我想對你好

我最近聽Vicky Fung版本
又係另一種味道
即係Juno版臨尾嗰把女聲

等埋你

唔再鬧我了？

依家聽下先

溫柔咁鬧呢

溫柔咁屌鳩我？
都係屌

人所謂熱情流露

唔屌啦咁 齋呵唔鬧

？

咁溫柔唔太似你 好似

我唔想鬧你

超生培慾

想屌

咁嗰次係？

媽子對井

果陣未咁熟

不懂反應也好

唔熟就鬧人 驚了

而家淨係唔鬧你

如果你再鬧我我會唔開心然後封左你

我會等你解封我然後再鬧過

驚了 我走

如果而已 我又點會鬧你

可能奀皮喺度你就唔會咁了

佢鬧你架？

佢always好惡

咁我呵番你

咁好人屎

抵

對你咪係
我真係要瞓啦 88了

886了

好撚驚

3點瞓未

脂粉客

都話等埋你

咁你咪姣婆？

我=失眠暴走之鬼神

奶我

驚有愛滋 不了

痴返埋啲真臭閪度就啱了

Who！！！！

失眠好易爛面

我啲皮膚好完美
瘋狂飲水 食得健康啲就無問題
不過個肝同腎都仲係好痛

早就應該瞓啦
晚安

又推

幫我

巧

放假？今日

係呀
但要溫書
下星期mid term 呀

加油啊

知啦

應該就好返晒
仲係發唔到高音

平時又有幾高音啊

我都唔知
但就係突然發唔到嗰個音

有啲啲驚

我諗無咩事既
如果真係開唔到聲就需要驚
但你又唔係

出發前都食咗兩次pandora 同一次必利痛
但都冇咩用

希望喇

講到野既話就無咩大礙吧
咳大件事啲 但你又好得7788

那是快感還是痛
深海裡永遠看不通

咁突然既你

push

做咩事

嘻嘻

放工未

寶貝

車頭哥 我無爭你錢 唔好追殺我
小妹岩岩先放

咁pm傾

鳩鳩

連登無pm的

靜靜

Hv

教我ok?

今日好開心呀

唔識

咁咪好囉 聽日都會好開心架 哈姆太郎

屌

你有咩方法

我用開飛鴿傳書

可以

希望啦 真係開心 不過有啲攰 食一食藥先

你嗰隻叫咩名

好的 開心是好事啊
我累了

希望大家都係開心的
累就休息吧

大鼻

我都希望大家都係開心的
所以唔好既人我真係唔想招惹...

回家中

我嗰隻叫啊海

冇事的 冇事的
快快回家洗澡睡覺！

唔捨得你點算

睡醒了就見得到我啊

屌 原來問緊隻雀

一打開眼就見到你 可摸耳？

係

我有兩隻

兩隻大鼻？

也可以 陪著你睡吧

兩隻雀啊

好甜 嗚

咩品種 寄唔寄到信的？

一向的阿

好愛你了

一定得
等收6c信

6c信咩內容

有人想知再講

講你就講啦 咁多嗲

收嗲啦 求我咪講

屌你又鬧 係咪唔識溫柔

痴線的嗎

咩啊

話佢

Btw 我睡了晚安

早安

咁癲 起身

係未瞓過 good night

你快訓

收到

早晨 第一眼是我嗎

就是你

成功了

好叻

射左波

我終於返到黎啦
哈哈哈

典解

去左冰啊bb

my name

係啵 皮皮

病🤧

今晚拉闊

咁抖下

有誰

me

問號

我以為你話有邊個巴打去
有juno + kay

Juno

想睇

Me toooo

超撚正
首首歌都有歡呼聲

不要再說了

BB

做咩事？？

見到你心情好左

咁就okay了
你開心我開心

海❤️❤️❤️

象

又係依家先見到你開左post!!!!

咁開心又做咩虧心事

舊的啊 豬仔

開心就是開心
無虧心事

家吓啲後生咁易滿足

易滿足都幾好啊
如果想開心 為甚麼需要等

現在又變成新的了！

新不如舊

你勸我開心

天天開心

現在是舊的 又是新的

是啊

今日不回家

電光石火

台主

又食女？

你先係

約咗你啊嘛

想學？

邊有 又9up

唔好喺呢度嘈交please

一陣準時唔好遲

屌你9up能力100分

滾

你係邊個？ 啲人成日改名

低調啲

神速

許願先

低乜 低能

下 好似知了

好衰㗎你🤭

屌你老母 成世做平胸喇

你嚇死寶寶了

走啦痴線佬

我愛你

呢句我唔係個個都受

更新？ 我都唔知 突然間發現用到

叻豬！ 做野先 再聊～～

來支持你！

拜子

先心碎，後淚流。絕望令你分不清方向二了。

thanks象寶

點

大師

你好 非花

你個名

是啊 掛住你

我係綠燈俠

你愛我

可唔可以認識你

又9up

你叫左你隻大鼻雀飛封信黎未

想認識你

想好深入認識你

除得快

佢同鋼牙扑緊嘢

唔知

垃圾 無大志

想深度交談

做咩個個跟我講

Btw可以

但你想唔想認識我

都可以 非花是個好人
好人我都想認識的
壞人不了

你又知我好人！！！我叫ryan 喎！！

名字只是其次

下 點解 我幫你打佢

想了

幫你抺眼淚

如果時間不能幫助解決
咁就要正視呢個問題.... 令自己唔好再驚呢樣野
雖然一定好難 但會做到的
或者 轉個角度諗件事 可能會好點

我希望你笑 但都唔想你屈住啲眼淚

是的 有時也折磨夠自己了吧

認同！

你也很好了

有人日日在你身邊大概已經很美好了

至於那些不好的不重要的人就略過他吧

是啊 你想通就好

還未啊 你呢？

看你的角度點諗啊 豬仔

不用勉強努力 慢慢來

不想執著是件好事！！
累就睡啦 晚安了

我 都 叫 海 ！

樓豬on9 = =

晚安海

喜歡海！

有咩得罪你

太on9==

咁你咪唔好理我
鬧下人你會開心啲？

咁唔理
88

無啦啦入黎鬧人

流言流成河流 流過幾道名勝

我都喜歡海你

冇著

扑嘢好重要

對你定對佢

唔係流年，係流言

之後聽返商台重播啦

返6日唔撚易

扑嘢咋喎

巧～～

Same here

為左搞野唔做正經野

早晨啊海

咪係

不是

知咩事

濫到

啊 忙到癲 一定

No good no good

扑嘢都好重要

慢慢扑飽佢

未扑過？

.. 個app 淨係飛去最後quote 嗰個
點會唔應你

就生日

傷心傷失創傷傷痛難以痊癒

9up

Fiona sit

Sad

Bb

海！ 你今天開心嗎？
今天快做曬野早走左少少

點解啊 邊個咁激心 幫你打佢
Pmed !!!!!!!

收佢皮 唔洗多謝
收到pm未

係咩 講多次確定下有無錯？

講多次我知 我再試！

乜

咁好啦

明白的啊海

睡了嗎

咁夜既你

早晨 好眼訓

海

唔訓多陣？

咁慘
我返工了 放工找你

今個星期假放左喇

放了 好餓

準備吃晚飯了

終於挨到生日

個post做乜鳩

飽飽

今日生日?

想食甜甜了

?

聽日

想同我慶祝？

等振先同你講生日快樂

開post ?

不了
呢度講

屌你老母 又要返工了

要返工 唔關我媽事
請你上一頁

我點你先

收唔到通知

點返你

再點

流留樓

你媽係我上司

你生日你鍾意啦

有咩表示

講聲生日快樂

咁都信 痴線

梨你李

講野未

我咩都信
唔好欺騙我感情

王黃皇惶

我有左

張將漿

芋圓

咁普通？

信左
仔定女黎

妖

冰鳥-臭雞
老鼠-毒撚
毒佬-大法師
死歌-rock 友
提摩-矮撚
人馬-想比人屌屎忽
巴德-公厠
塔里克-以為自己好型的死基佬
EZ-雙性戀
LB-雙面人
阿璃-成日flirt仔的八婆

Ok 咁你要寄定喇

垃圾

怪

你係奈德麗

高過你

你

你吃我一定同你吃

咁咪算

走

人獸

驚？

性感喺邊

都係高

京4鳥

幾時

講夠未

又叫我講

佢身材又幾正

屌 邊撚個講
我冇講喎
唔怪得佢好似嬲鳩我咁

你有左我嘅骨肉

唔好再講點字 得唔得

私下同你講得唔得

講咩

有左先想是但搵人埋單

我同佢冇嘢

屌你老母 chok 我

你有仔仔

Tg?

講第樣啦

唔會無啦啦講囉 定你又起底

你對波幾大

平胸暗瘡肥婆

me too

又要打j

個emoji 做乜鳩

搵方法先

肥婆都打j
有無咁渴

估撚到
我明明好耐冇開

毒撚冇計

可能專簡肥婆食呢

你係？

我雖然都肥
但暫時未過150磅
唔啱你的

我啱幾多？

有無咁撚慘

都唔知乜鳩嚟
有嘢wtsapp 你啊

我 立即 屌你老母

咁都得

好耐冇同女仔傾計

好！

我肥婆來 唔岩你

200左右ok?
應該最正

大波

咁150 同 200 都差唔得好多姐

你最終目標係170-200
150勉強食住先
150以下不作考慮

一步步嚟

借係當我地男人啦?

都話平胸

吓 乜你係絲打嚟咩 點證明

肥婆又點平胸

明？

肥婆都可以平胸

冇
我地全部都係有棍絲打

唔會 咁就唔係肥婆

要冇棍

係既咩

係掛

唔明
見呢個幾Q未用吓囉

咁冇了

你用就好q

咁所以咪冇

乜呢

唔知 又話鍾意肥婆
都無研究

我幾時話鍾意肥婆呢

Q爆

謝了

May I ?

咁我唔講野了
我是肥婆

你好大波

我都係
總知佢鍾意嘅咩我都會改

Add 喇屌你

講左十次平胸

我鍾意你夠靚

Aggggggg

啱我

又話鍾意大波 你老虎

我冇
我一直都鍾意貧乳

我樣柒

點解 無得揸喎

我覺得靚

隱性gay

咁拍拖姐 冇咪冇

冇眼光

近視深姐

即係sp有就得？

咩係sp

有冇圖 我好中肯

我個樣似任何人

扮純?

夠易認

咁係咩嚟

靚

pmed

已經同任何人撞左樣啦

Study partner

呢個世界會有三個同自己似樣嘅人

冇讀書好耐嚕 唔知

咁就可惜了

你有sp ?

Study partner 我都無讀書好耐了

ok
等你

生日快樂
應該

唔夠誠意 罰你聽日再講

提我

又跟我

Mon post

咁捧場

好好玩

謝謝了

去第度玩

去吧！

點提

點跟

黎呢度提

點解

唔玩了

無了

用心

玩乜

想我嬲？

玩遊戲

你嬲我都唔會氹你

你變左啦

Do u want to play a game

打錯
係 I want to play a game

無變...

乜9

咁都唔識

咁慘

☃️

免疫

好聽

我都唔知
可能慣咗

關唔到
倒數

如若全世界

笑

早晨海

呢招咩名堂

如果有個係右邊射向左邊就好
可以回擊

想放屁

負皮

好臭

笑了

呠～～～～～～～

歪

有人

好難忍 放屁

放

詩詩一定放左了

每日一膠

第二個腦魔ok?

悶

第三個？

悶就派膠？

咁可以做乜

carry 一場?

天窗

咩事先得

睇完答案都係

有波必死

屌
原來我一直以為你講個首係天梯

牛女 你叻

第四

冇女俾我牛

貪心

and u?

依家先得閒追post

搵

邊個人唔貪心

死都未搵到

有無咁慘

成日話9人平胸

你估唔到

係無咁慘

你冇咁慘?

玩aram?

ng 都咁快?

我平胸暗瘡肥婆 講左十萬次

係 無人咁慘

肥=大波

葡萄

肥都可以平胸屌 識唔撚識

所以你都唔係

唔會有

我慘喎

我

不慘

Miss you

非花 miss u too

Yes

不開心嗎

圖

點先慘

些小了

無人同你講野咪慘

能說嗎

想你了

已經冇

這裡ok嗎

明明有 大把女等緊你回啦車頭哥

一個都冇囉屌你

咁惡

因為真係零

立即講

講嘢

做咩啊？

今次耐左

仲玩lol

sup 都撐

返工

生日卡呢

你話無人同你講嘢
我同你講嘢

豬jer緊

想嗲你

咁精神

寄都要時間

hi

大家好

唔識串啊

靜左

好事

點親手啊
你都出唔到街

芝士腸

福到福到

震震震震

on9 頂到最入

柔道.....

喊了

唱k 有人點過

唔打機?

有乜機打

正經討論

夠你個咩1q 題爛

見你之前有玩一隻

唔知醜?

皇室

會唔會係你雷

我 立即 屌你老母
我點會有

有冇課金

根本冇人明

幾時先有得許願啊

其他四個ai

煙真係好難食 點解佢會食

俾佢睇到又話我亂講野

你入我ac

等幾時

打ai 拎首勝

我冇
你起底既

快鳥
生忌

ad幾時先有發圍既機會

因為佢先食
佢話想死快啲

我幾時有自爆

係
唔好咩

唔想做下一個faker

至少我唔會講呢d

唔撚知
我個日第一次買煙隨口up要黑冰 阿姐問我要幾多 我答1 就食到而家
純萬頂唔撚緊 太大陣味
老豆食純萬 日9日屌佢

開心鬼

佢d錢夠買樓

仲有咩你唔知

做鬼也風流

咁你自己跑

扯落肺呀
個種暈暈地嘅感覺好放鬆
成個人太壓抑
純萬係好撚好撚好撚臭 好大陣煙味 老豆喺廁所食 開行抽氣扇要散15分鐘以上
屌那星
我多數落公園食

買都買起d 電莖女先

無

我廚房幾大

慘了

我都係

早幾日先發完春夢

唔係要抽卡咩

大波妹

快嗲

我又要

咁都唔洗課金架姐

我鐘意佢 所以 我都想死快啲
本身有病就唔好喺到累人累物

（扯衫角

咁點玩

有咩病

唔買係咪鑽木取火
打煙泡咁食嚟做乜
其實我無上癮 老豆食咗幾廿年應該戒唔到

乜水
人地有波

扔左佢

精神病

打箱
拎箱
就有卡

鄧麗欣

好撚貴呀

咩精神病？

煙有咩好食
飲酒正d

依家冇啊得未

做咩事啊（摸摸頭

6月啊海

爐石有冇玩過

咁無了

飲完好撚頭痛

即喊

慢慢食 無咁快食完

依家
無
即係之前有

講得？

個晚同frd飲冇咩野
好似飲得好左wakak

咩類型人格障礙？
食藥好辛苦

平時出去食水煙咪仲傷身 死快啲仲好啦
老豆話佢唔戒得 戒咗會死 我日日一邊屌鳩佢食 一邊自己落公園鳩坐食

女人=雞

咁易？

裝過 刪了
我d fd話 要計數 唔啱我玩

ig ?

個日隊撚咗枝燒酒 頭痛撚到

d歌好正囉唔該

我立即

易 唔癮就得

煙臭

數學u?

次次醉都會喊

紅酒

扮咩唔知

有無見counseling

唔識飲啤酒同紅酒

哎哎

屌你老虎

Is
讀緊偽進

啤酒我都少飲

好撚苦 唔啱我

+見counseling 好d 快去

淨係認得佢d va個look

老虎

dse幾分

我都準備上床
俾人話我鍵盤嘈

食完咁多粒藥要休息多啲